突發 紅線停左

dllm mtr

Source ?

卡住姐

相？

旺角等左半個鐘都上唔到

我喺 mk 站等緊， 紅線往中環係停左車上客上好耐先開一架

搭緊，好正常

咁坐咩車好呢？

尖沙咀出金鐘停好撚耐

唔該晒

好似話有好多人塞門

好多人出緊 架架full

TST 往港島停左
往荃灣7分鐘一班

我係旺角等左一班車先上到
但已經用左4個字
架車都仲停左係旺角

後面塞到仆街 開唔到 好正常？

same 等幾耐都耐

綠線經紫線會唔會好啲？

等幾耐都等先岩

狗鐵又同政府合作

去到葵芳已經企滿，而且完全冇廣播話有問題

地鐵投訴電話幾號？

船咩境況

紅隧 東西隧同船乜境況

係等咗好耐。架車都唔郁。

金鐘太多人落車，搞到停站耐咗

金鐘月台塞滿三分之一到

無停，但人太多，全部站起碼delay 5分鐘先開到車

何妖搞不合作運動

依家等左十分鐘都唔開車

辛苦你了
天星小輪有無機?

好撚耐，十分鐘都無一班

深水涉都停左

唔知。冇過去。等巴打報告

門都無試過閂

油麻地塞死左丫

1549 長沙灣10分鐘未開車

停咗係旺角站
車長叫可用將軍澳綫過海

係深水埗站唔開

真
利伸：車長

太子停左好撚耐都唔開

Nice 加油 辛苦你了

喺太子等咗兩三個字

1549深水埗而家先開

巴打同一架車呀

SOurce ?

經上線去啦

小心最好唔好相認

荔景去香港再轉線有冇得諗

同車呀巴打

旺角紅van去好冇

去到旺角再等過